[情境題] 做地盤日日俾人動

日日有人拎住啲磚啊 花鐡啊 向住我衝過嚟 我俾人暴動啊 好驚

暴動新定義